點睇中共殺到嚟 仲有班港豬話唔想焦土 仲要搵錢養家

仲話咩我唔食 個女都要食 一定唔可以失業
on99

樓煮正是人辦

其實冇計，呢個就係冇大型工會的結果。
任你講到天花亂墜，都有部分人係團結唔到。

同佢講 唔緊要呀 黨會養你呀！

問下佢個女幾多歲，如果佢個女已經大個，
再問下如果有個孫喺廿年後仲有冇信心養到。

宜家唔搏盡，廿年後萬劫不復，隨時成家一齊燒炭都好過到時嘅生活。

嗱，唔係講咩自由同人權呀，講緊經濟咋
2047，到時香港用人仔定港紙冇人知，到時港紙變唔變廢紙未冇人知。

但係如果香港人工依然高過中國，噉中國人人就湧落嚟賺港紙再拎返中國洗，到時搵份工就要同19幾億人爭，而且啲錢會流出晒香港，香港生活嘅人會窮到痴線。

如果中國人工要漲到追貼香港，噉即係香港人工要停低唔升，有數你睇，廿年嚟，物價升到癲咗，但係人工好似龜爬噉，有咩信心養到個女？

宜家唔盡力割開香港同中國嘅話，未來只會差到考慮燒炭定跳海。

移民？啲錢都唔知夠唔夠食，點儲錢走呢，到時外國移民條件只會比宜家緊，中國人大量湧緊去外國，佢地都頂唔順要收緊移民條件。

仲有個信用系統呀，想買機票都唔知買唔買到。

所以要養個女咪考慮下幫拖囉，唔係嘅話我都唔知點養，大家香港人，我都想你女女可以開開心心噉生活。

成班垃圾港豬 無飯咪無飯開囉 自由同飯邊個重要啲呀

系 尾撚